星期一凌晨陪住我嘅陌生人

話俾我知有蛇 特登買水俾我 又特登坐係隔離凳陪住我個幾兩個鐘嘅白衫男 多謝你個日嘅陪伴 明明係陌生人都願意花時間安慰我陪伴我 個晚冇同你講到多謝 希望你會係到睇到

仲有好耐之前 見到我喊又俾紙巾又安慰我又係岩岩失戀嘅短裙女仔 同埋去買雪糕氹我 仲因為坐係到陪我面無啦啦俾個紋身佬屈左一百蚊嘅西裝男 多謝你地嘅關心 香港真係好多好人 你地主動嘅關心對於失意嘅人真係好有用

唔洗客氣, 下次記得幫返其他有需要既人

你係上面邊位

推到陌生人見到